細佬之前幫香港求咗支凶簽 點知今次。。

話說上次我好心做壞事幫香港求咗支好唔吉利嘅簽，當堂嚇一跳

但我相信厄運只係一時，香港一定仲有明天，所以過幾日又去試過

今次我係幫香港同自己一齊求，誠心咁樣投咗錢，攞住個簽桶口中唸唸有詞搖咗一輪，終於搞咗個十四號仔出嚟。。
睇簽前仲好忐忑不安，大吞一口口水，結果

皇天不負有心人，香港由凶轉吉。雖然只係末吉，但吉就係好運，即係好嘢！睇支簽嘅意思，雖然會好艱難，但係香港最終會否極泰來，屬於香港人嘅民主可能遲到但唔會缺席

我知好多手足最近可能會好灰，希望呢支簽會幫大家打到氣，我相信佢係靈嘅。最後，只要香港人唔放棄，繼續團結繼續努力，就一定會勝利

第二次開post，sorry for 1999

P牌推唔到，不過

推

推

希望承你貴言

好既一定靈架！!
你誠心咁求個天會回應你

但我唔識呢d 係唔係要還神架？

心誠則靈
好撚誠心求啲仆街快啲現眼報

你隔幾日求一次籤 點準呀
不如求到大吉為止先開POST啦

靈嘅一定返嚟還

難啲啊，我聽日走啦

trust you

靈左嘅冚香港人去還又點話

香港而家需要正能量多謝樓主

6月嗰陣我都喺淺草寺幫香港求過支凶出黎
真係有好多野科學解釋唔到...

承你貴言

𠄘你貴言

多謝大家嘅信任同支持，希望如簽所言香港會否極泰來

即係香港會贏一個馬鼻？

係呀，所以我今次誠心啲加埋自己一齊求

承你貴言

第一句已經講明我地
仲未分到邊個方法係真正可行
邊個人真正值得信賴(人/鬼)

因為呢d細微既區分令到我地更憂心(第二句)
更甚我地可能因為咁樣而失去初心
拒絕再行出黎

但係如果我地繼續堅持當初本心落去既話(第三句)
就會見到出路

第四句可能係解香港既經驗會伸延去中國

利申：突然有靈感

自推一下